# Таймер #

### Мобильное приложение на платформе Android, которое позволяет использовать таймер обратного отсчета. Заточено на отслеживании оставшегося времени. ###
 

## Установка приложения ##

### Установить приложение можно, скачав APK файл по [ссылке](https://yadi.sk/d/VGitu-4t3GSarE) себе на устройство. Запустить установку. Разрешить устанавливать приложения из неизвестных источников. ###

## Для каких устройств доступно? ##

### Приложение работает на устройствах Android начиная с версии 4.0.3 и выше. Использовались API: минимальный: API 15, максимальный API 23. Тестировалось на API 21. ###

## Функциональные возможности. ##

### Ввод часов минут секунд и вывод оставшегося времени. Звуковое оповещение об истечении заданного срока. Сообщение в трее о запущенном таймере. Базовый функционал таймера (запуск, пауза/возобновление, стоп). ###

## Поддержка ##

### Если у вас возникли вопросы или пожелания по улучшению приложения напишите на электронную почту tosha.nekrutoff13@gmail.com. ###